LIHKG web 為何load唔到圖片?

我唔係自動下載，但係我一禁張圖乜都冇
ａｄｍｉｎ可否交代一下？

你好，請問你係用緊咩 browser？

如果你開呢條 link 睇唔睇到張圖？

lihkg

firefox 最新版
禁LINK入去梗係睇到啦,我意思係我要禁張圖既話,佢乜都冇顯示

試左, Chorm係睇到圖,但FF睇唔到,點搞?

如果係咁，你可唔可以話我知你裝左咩 extension？

同埋可唔可以開 console 睇下有冇 error？